[緊急]有人搞緊今日一點和理飛[推上熱門]

完全無人post，頭先岩岩見到

推

自推10次

再推

咁急邊叫到人

Pish

咁突發東涌人無理由唔去啦

咁突發

事前我完全唔知有人搞
所以我收左工之後去

1

機場係好地方

推
下晏係機場

嘅然post左出黎就繼續去
我今晚先出黎
人多有人多做，人少有人少搞

push

幫你推

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

零宣傳咁濟喎

真係突發咁

係，我岩岩先收到
打算今晚先過去

推左先

推完再推

pish

[推上熱門]我地一定要再入機場和理飛，仲要唔止一日

會唔會趕咗少少呀，改過日子啦

光復香港
時代革命

依家先講

預早一日會好啲，但突擊如果今次成功，其實可以系個好開始

8月5日全港大罷工

請入 一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

之前有個post係講長期佔領

啲活動可唔可以多啲時間準備
唔好下下玩即興突發
無人跟到你, 只會示弱俾人睇

Push

咁急既

oush

光復香港 時代革命

自推

唔係出幾張圖 就有人跟架嗎

雖然我覺得係流料
但弄假成真唔係幾好咩

推

罷工

搭機鐵都唔到啦

黑警講咩都唔撚好信
心態最重要，推

呢樣真
咁趕點跟你

推呀

不如8月5號搞多次和理飛

咁趕

認真今日有?
文宣咁少

coming！

推 點解咁突然

幫推

支線任務!
[中藥界攬炒］要求跟進催淚彈對中藥飲片之影響

唔好比無良藥商散到貨呀, 要確保藥材同海味安全

咁遲宣傳點吹雞呀

我要睇鏗鏘集

其實一早知有，尋晚已經出晒，係大家推緊其他野睇唔到

突發到
今日星期一wor

你而家當日日有幾千人24小時standby出去咩

撚

係真既食完野出黎

得一晚時間宣傳24個鐘都唔夠

其實唔係我整嫁
我見到無人post所以貼出黎
我知道我柒左

所以，我無論如何今晚都會去機場

唔好再遲啲

機場見

推！

冇問題, 幫你推到 1001

如果今次突發搞得成
以後遍地開花真係有望

咁急

放咗工就去飛

喂 急撚到咁既？
岩岩先睇到

支持瘋狂搞和你飛

推。

推
不過我諗真和理非都要收工後先出到

推呀
突發

太急喇，但我支持

再再推

咪係啲狗屎垃圾捐錢post

我冇野講

推.

推啊

一大班人到機場SHOPPING 振興香港經濟，宣揚香港係一個有法治既社會，大家支持架，但真係要多D時間通知準備，唔好玩即興。

up

至到幾點

唔好整幅圖出黎就當搞左啦
0宣傳

咁突發好難叫人喎
推左先
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

推呀！

真係好突發

8.5 全民三罷

邊個知呀

咁突然既btw 推

無問題，我都係收工後出

快d狗衝啦

不如搵日星期六日去機會
打工仔都想和你飛

幾時入去都可以

乜都唔知
好難叫到人喎咁趕
盡做！

雖然係急左啲，但撞正我放假，轉頭去涼下冷氣先

突發先突擊到，推

東涌人同機場可以支援

推！！

現場咩環境

8月5號擺工

今晚去接港姐機

光復香港，時代革命！

哇咁撚急

屌，狗衝去先

大佬咁急邊個知..

繼續推

真係完全唔知
係咪無乜人

未能參與，不過照推post

13:10 唔見機場有人發夢

咁突然!?

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推推推

2點半好似有韓星

推爆

現場咩環境？

準備九龍塘過去

會唔會急咗少少ut幫推

機場有冇人?

今晚黎都無問題
因為我都係收工去

想問下現場情況係點

85罷工

光

雖然好突然，但係 推

現場有冇人

盡力一推

咁急就唔好貼啦
唔好浪費大家精力同熱門版位

有冇人

輕輕一推

推到核一暴

7月30下午1點開始到場，可隨時加入
出沒地方：機場一號客運大樓接機大堂A及B

文宣group，大家加油

實時消息：

唔好搞到red velvet，ok？？

無問題

尋日個post又冇人提
而家推番又話急

傳開去，國務院太撚串啦

呢個時間公開撐警撐政府
一於玩大佢，入機場慢慢玩，輕鬆一下
長期逗留既朋友，記得帶日用品，730，好好玩

國務院真係好驚經濟wor

730罷工入機場一齊靜坐 齊上齊落！！！

公海Group

「730一起和你飛，迎接旅客活動」
各位和理非，我地唔能夠再各區遊行啦，每次完左都有義士損失

呢個時刻，係時候出黃牌，入機場靜坐，幫勇武「回血」
同意既轉發出去公海，睇下有無人帶頭入去

入機場有幾個優勢，起碼唔會比人打

1. 警犬唔可以開槍，開槍飛機要停飛

2. 唔可以放催淚彈，停飛之外，消防灑水系統會令機場水浸

3. 唔可以趕人，秒秒鐘都有旅客，打錯人就會係外交事件

4. 只要唔入跑道，唔入禁區，機場特警講左唔會出手

5. 斷水斷糧時航空公司為我地提供野食，我地就優先讓路比佢既乘客

6. 玩野既中資航空，我地就玩謝佢D客人

7. 機組人員好多都係黃絲，有補給

8. 警察唔能夠封島，因為有乘客要走，油車要出去

9. 入到機場，我地就係莊，政府係閒，警犬都無能為力

10. 搞爛機場，無人咩得起呢個責任

11. 入機場係真正既政治問題政治解決

我地只需要等政府入黎機場談判就可以，最緊要有有冷氣，有洗手間，有野食，夠舒服，無人會敢係機場開波，只能傾掂佢，整爛機場就仆街啦

推推

有無人

屌冇人

人呢

好有需要搞多幾次 但太急
同埋今朝先搞左一次不合作運動

已經到咗喇我

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

推呀 去呀

咁突然

Push 依家去

推上熱門

唔推真係無人知

推啊屌

今日韓團 Red Velvet將在7月30日來港！慶祝免稅店一週年

Red Velvet X Beauty&You 周年慶活動
日期:7月30日(星期二)
時間:2:30PM
地點:香港國際機場二號客運大樓抵港層 L3 （公開活動)

可以試下係依到幫手!!!!!!

幫手推

推啦屌

2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動
2點半T2有韓星活動

突發得好緊要喎翻左工，射唔切波啦

有冇人到咗 影下實際情況

去接機

韓星未到，應該2點或2點幾會到
快啲來

返工課金各有玩法

咁遠... 邊去得切

我要睇韓星

睇女嘆冷氣

好急

Oppa

佢哋喺富豪opening 緊，2點半到機場T2

推推推
搞完地面交通 搞航空！！！

係oppa啊

推
係OPPA

支持但可唔可以早D講...

推啊人呢

我無野講

加油

我要睇OPPA

我要睇女團

Have been discussed in tg group for more than a day....... don't just ff in lihkg and do something to support the movement!!

快閃式

勁

T2有oppa

和你飛

推呀

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

幫推....

光復香港，再現輝煌

我都係放工出黎

幫推

Push
有人搞事既話。最緊要冷靜d

PISH

For those planning to join the airport event, please bring some food (such as energy bar, cup noodles), snacks, fast food shop coupon, promotion material, such as leaflet, banner, clothes for the Youngster.

五大訴求!
光復香港 時代革命!

唔係打擊你，但機場無路走。
你無申請，機管局可以落charge要你離開，嚴重有機會坐三個月，投入小成本大。

機管局附例
遊蕩
(1)任何人不得在無合理因由的情況下在附例適用區的任何部分遊蕩。凡有合理理由懷疑任何人在無合理因由的情況下在附例適用區的任何部分遊蕩，獲授權人員或獲授權人可要求該人離開附例適用區或其任何特定部分。
(2)任何人被獲授權人員或獲授權人依據第(1)款要求離開附例適用區或其任何特定部分後，不得在無合法權限或合理辯解的情況下繼續留在該處。

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

回覆速度太快了 請稍後再試

復

本來就冇咩人宣傳呢個

琴日有見到, 推

推啊 OPPA

個個話支持，但係永遠出黎都係班學生

一陣見

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

突卜女

吓 咁突然

突襲

幫推！

放工入, 遲唔遲?

搞到咁急無人知

推吓先

幫推先

今次記得多D英文文宣推上國際!

急

Revolution of our time! Reclaim Hong Kong!

PUSH

[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

音樂界

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

試著不要說「幫你推到1001」
說
Revolution of our time! Reclaim Hong Kong!

去緊

8.5全民三罷

推啊
光復香港，時代革命

眞突發

麻包袋

唔係 之前已出post 可能係唔多人睇到

堆

好突發

Push 繼續和你飛

依家連集會都有突發

琴日定前日見過

如果下星期一要搞
宜家開始要準備同宣傳
應該要去機場一次曬佢冷

推一下

Hi

我都係啱啱先知

其實我知 但見無乜人理

咁遲先講！

有宣傳嘅 但比其他活動蓋過

1001

機場冇狗最安全

琴晚先見到有人宣傳
不過好似係長期活動 所以冇咩所謂

機場今日幾時黎都唔會遲！

一點開始 長期活動黎

咁突然
照推

101
01

有空姐就收工去

正

完全冇人知

我琴日見到 但文宣唔夠

就黎兩點先見到，今次文宣唔多夠

8月5罷工

咁急...
幾乎冇人知點搞

930

未見過，不過

依個搞好耐 隨時加入 依家黎都唔遲！

唔見有人嘅⋯
好似無人知

只因常常在你附近
便拿著你出氣

罷工嘅可以去機場休息下 有冷氣！

原來朋友仔感情再天真

小妹係空姐 到時見

大急了吧

亦是我永遠也會愛惜的人

明日愛他人 也記住學會不要緊

原來朋友比戀人更高分

現場咩環境？

真。突發

太*

亦讓我開始懂得不記恨

若大家 都敏感

我更要永遠記得拒絕再因小事怪人為何沒有這條校訓

咁急？ 推推推

再次握握手 只想你以後

有眼淚 放心流 冷淡令人很難受

無論日後路怎麼走

彼此老友角色似舊以後在動氣關頭

我

回望著這場爭吵想想 也很醜

。。。。。。。。。。。。

995

998

-0-

下下長期mon post 既咩大佬
你唔比d時間我點準備到呀
依家先睇到

1003

機場咩環境？

有冇人到左

見到有TVB記者

光復香港，時代革命

各位，7月30日機場參觀活動，並非集會示威，我們沒有不反對通知書，只是因為最近社會壓力太大，想去世外桃園享受下，或者閉關347日！過程中請不要集體叫口號！以免被以為是示威活動，當然你可以就地認識朋友，一齊吹水，大聲討論香港發生的任何事！當你見到警察鎮壓示威者時，你可自行選擇是否就地開始不合作運動以作出抗議！

無錢食飯既朋友，可以在現場認識朋友，佢地會幫到你！

Source:

冇咩人
（機場返緊工

唔好下下屌咁急 之前已經有宣傳 與其係到話急 不如依家出門

幫指

屌我以為7點半

下晝即入

禁急？一陣來

推!!

宜家點？

而家先見到

推加join

去緊 推

幫手宣傳2點半過T2 唔該晒

咁急點去

自已整張圖就當有活動？

Ok柴灣過緊黎

冇問題

連登姐姐

冇通知書小心比狗咬

成日即日搞

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

冇問題連登姐姐幫你推

光復香港！
時代革命！

過左1001

你班友齋推 冇人去

咩事? 無人知

駛唔駛咁急

試下唔好講 推，用 8月5日 全港罷工

Sorry
其實我今朝先係TG見到

好似唔見有人...

5/8 全港大罷工

咁突然,除唔切褲喎

推 連空姐fd都唔知有

推，推，推

加速

〔突發〕TELEGRAM 安全使用方法

升

〔突發〕TELEGRAM 安全使用方法

好靚d圖

目前佢地係T2睇緊星

推!! 唔知搞成點?

東涌收工收6點 6點後先到

red velvet呢？

咩環境

from TG:
T1接機大堂等大家，我地長期作戰，會超過48小時
呢鋪入機場，嚇撚死政府佢，大家得閒就黎支持

公海Group：
實時消息Chanel:

現場唔夠人阿 全部真fans黎

推推推推推

完全唔知

8月5
大罷工

PUSH!!

push!

啲字可以執執 依家有啲難read
btw

我都要幫推

琴晚見過㗎喇 但成一點先見到

依家先知

現場唔夠人

Pishhh

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

推到塞爆機場

有時間嘅同我去哂機場

推 ，大家一齊見下

黎唔到幫推
BTW 8月5唔好返工

定可以考慮下8月5搞多次和你飛？

依炸人係追韓星架
2:30 好似話有女子組合

p

1007

無人講的喂

太急了吧

出嚟一齊睇oppa到時冇人咪當去睇韓星

有冇直播

下次吹雞可否請早
今晚要去搬貨呀

罷到hihi

推推推推

又係你啊推到 5005

隻秋呀！！！！！！

唔緊要啦 跟到咪跟 跟唔到下次 遊擊唔係咁易做嫁師傅

2000都黎緊啦姐姐

你咁樣係唔會令到我驚架！

加油
我無嘢講

其實係咪真係有人去緊

有冇人知現場環境？

推呀 要人呀

熱門啪啪啪

絲打你都好得閒

推到中共鎖國

係機場唔係好覺嘅

T1 好平靜，未過T2 睇

推呀推

我再推

我又推

我係咁推

去呀

機場呀

現場冇人

好似有差佬巡緊搵有冇人聚集

現場點

有無人去獻計？

唔好得個推字 有冇多d資料

不要說推，試著說8月5日大罷工

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

推

8月5號大罷工

其實可唔可以唔好有張圖就信咁急點搞得起

欠缺糧餉嘅兄弟照去冇問題

依家咩環境

推爆佢

睇黎收工先有人

咁急 太遲啦下麻

8月5全民罷工

推到坐爆

完全無人知

冇問題, 幫你推到 1001
放左工去到既人去

由今日起輪班48小時，自己隨意彈出彈入
“細路打算唔再衝了（佢地最新方針）

「730一起和你飛，迎接旅客活動」
各位和理非，我地唔能夠再各區遊行啦，每次完左都有義士損失

呢個時刻，係時候出黃牌，入機場靜坐，幫勇武「回血」
同意既轉發出去公海，睇下有無人帶頭入去

入機場有幾個優勢，起碼唔會比人打

1. 警犬唔可以開槍，開槍飛機要停飛

2. 唔可以放催淚彈，停飛之外，消防灑水系統會令機場水浸

3. 唔可以趕人，秒秒鐘都有旅客，打錯人就會係外交事件

4. 只要唔入跑道，唔入禁區，機場特警講左唔會出手

5. 斷水斷糧時航空公司為我地提供野食，我地就優先讓路比佢既乘客

6. 玩野既中資航空，我地就玩謝佢D客人

7. 機組人員好多都係黃絲，有補給

8. 警察唔能夠封島，因為有乘客要走，油車要出去

9. 入到機場，我地就係莊，政府係閒，警犬都無能為力

10. 搞爛機場，無人咩得起呢個責任

11. 入機場係真正既政治問題政治解決

我地只需要等政府入黎機場談判就可以，最緊要有有冷氣，有洗手間，有野食，夠舒服，無人會敢係機場開波，只能傾掂佢，整爛機場就仆街啦"

👆👆👆叻仔，叻女。
唔好同政府硬碰， 我地唔夠玩。

f

呢啲活動事前完全無宣傳邊搞得起

有嘢食有嘢飲

冇問題, 幫你推到 1001

兄弟 爬山各自努力

去去去

一齊彳亍

多啲人知

唔理得唔得，想就做

安全不合作

比多啲人知

一次又一次

努力不放棄

一齊上

試著說 8月5 罷工, 幫你推到 5005

放工嚟食飯

一齊推

8月1號去職工盟辦公室請願，要求佢地支持8月5號總罷工。否則香港工人就應成立新工會職盟。

8月5號罷工一定要有成功

等緊你

快過嚟

唔好擔心

要人

以為要入場費呀

無宣傳，靠你幫手推

突發，幫手推

加油，幫我們哋推吖

一齊嚟

Help push

接放工

幫手推吖

需要你

機場！ 係機場！ 我去左機場！

行過嚟吖

現在好少人 推多啲人黎

機場柚表示收左工上埋車先知有呢個活動
出左去睇醫生了

今晚見

有冇現場情況睇下？

會唔會太急

幫推

順便宣傳支線任務!
[中藥界攬炒］要求跟進催淚彈對中藥飲片之影響

唔好比無良藥商散到貨呀, 要確保藥材同海味安全

新增食安中心信函

請幫手send!

推
8月5號大罷工

push 爆你個閪

唔急點叫遊擊

推
8月5大罷工

8月5號全港大罷工

問題係大家個機動力未有咁高，人太少容易有藍絲搞事

有好多人出左
想幫手咪出

街就唔敢講, 睇番上次其實機場好多自己人.

之後我諗係用遊擊擊退黑警

改做5001

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

咩情況？

cls, bot定咩，咁樣推發唔攰㗎咩？

A區機鐵售票處，有20-30人左右遊走

【正式宣布】8月4日 舉行 「港島西大遊行」